美國盤

+0?5/1

咩盤呀？面盤呀？